有人whatsapp 放料

各位，以下訊息，大家注意
( 不要問出處 )

今個星期六晚(8月10日)
記得唔好係荃灣，黑社會講明會見黑衫人就斬，唔係收錢做嘢！

寧可信其有 不可信其無
亦不是謠言止於智者
當自己是愚人 好了 無妨

反傳返以下呢段可唔可行呢？

各位，以下訊息，大家注意
( 不要問出處 )

今個星期六晚(8月10日)
記得唔好係北角，黑社會講明會見警佬就斬，收咗錢做嘢！

寧可信其有 不可信其無
亦不是謠言止於智者
當自己是愚人 好了 無妨

最好斬多幾件，國際笑話。佢地夠膽斬，老解先出兵有名，解救香江。我地番屋企訓覺

又係P牌 又係白痴野 又傳

on9, 放哂料信你都傻, 元朗一役大家都識FB報料, 白/藍衫邊度聚就黑衫到!!DLLM!!!

哇 十八區斬人啊
遍地開花啊屌你

福建撚輸到咁柒
點解仲會有人衝出黎？

寧可信其有 不可信其無

樓主係傳教士?講埋道理教埋人點諗野?

Post已死, 沉底吧

睇清楚樓主係想用返同一招對付敵人

請善用不推文回覆

麻煩大家入黎睇睇 防黑社會 保護自己
【香城Online】新自衛裝備解鎖

係囉

繼續幫樓主平反
樓主係話用返流言對付返流言

戇鳩
你咁改咪即係搞到人覺得係仇警既人搵刀手買起差佬

一係就直接講埋邊個人出錢

又想制造白色恐怖?

你一係就爆多D 一個報警啦

多謝你
無諗過咁多人淨係睇第一段